盤後all in科技股

今晚一定爆升 已準備100%all in科技股

太多新手入市 之前都係panic sell

而家就係開始panic buy 快買快買

霹靂buy

真 個個見到升咁多又想入 邊個入得慢就

呢2年都係咁玩 太多牛市少年股神 入世未深

見升到一截先買 我地就係賺佢地錢

靜靜地贏唔得嘅

唔貼倉當你含撚鳩up

總之個市會升 tsla會番800up

牛市根本未完 回調少少就震走班人

回咁多都唔入市，成班傻仔

小心D講野tsla5xx果時 幾多人唱淡到400

錢已袋，wfc